蔣介石假道歉你老味

一邊道歉一邊share下面個post

把口話道歉實際仲係覺得成班巴打係中介打手
你仆街死啦

仆街玩標籤
屌你老母
唔撚妥你就五毛

屌佢＝五毛

原來個道歉post仲話緊人係五毛